成日一唔小心去到有鏡既地方都會比鏡入面個人嚇親。。。。。。。。。。。

好撚毒好撚樣衰

慘

Same here